{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008877",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서울앵무새"
    },
    "text": "ソウル特別市城東区に位置するピクニックはネイバーを通じて予約が可能で、利用金額は31,000ウォンです。 この金額にはベーカリーも含まれており、注文可能なメニューはシナモンロール1個、クイーンアマン2個、コールドブリュー2個です。 また、ピクニックバスケットやレジャーシートもレンタルできます。 予約時にお名前と電話番号を必ず残してください。受領時には身分証明書を持参してください。 ピクニックは生放送トゥデイ(ロールブレッド)に出演したレストランで、トゥクソム駅徒歩4分の距離に位置しており、営業時間は毎日08:00から23:00までで、年中無休です。 メニューにはダブルチーズアーマンサンド、ジャムボンアーマンサンド、オニオンクリームアーマンサンド、ソウルブランチセット、オウムブランチセットなどがあり、価格はそれぞれ9,000ウォン、14,500ウォン、20,000ウォンなどです。 また、様々なサイドメニューとデザートもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピクニックはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "ピクニックはソウル特別市城東区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピクニックは予約ができますか？",
            "answer": "はい、ピクニックはネイバーを通じて予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ピクニックの利用金額はいくらですか？",
            "answer": "ピクニックの利用金額は31,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピクニックの利用金額には何が含まれていますか？",
            "answer": "ピクニックの利用金額にはベーカリーが含まれており、シナモンロール1個、クイーンアマン2個、コールドブリュー2個が注文可能です。"
        },
        {
            "question": "ピクニックでレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "はい、ピクニックではピクニックバスケットやレジャーシートのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ピクニックの営業時間と休業日はいつですか？",
            "answer": "ピクニックの営業時間は毎日08:00から23:00までで、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ピクニックのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ピクニックのメニューにはダブルチーズアーマンサンド、ジャムボンアーマンサンド、オニオンクリームアーマンサンド、ソウルブランチセット、オウムブランチセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ピクニックのメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピクニックのメニューの価格はそれぞれ9,000ウォン、14,500ウォン、20,000ウォンなどです。"
        },
        {
            "question": "ピクニックはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ピクニックはトゥクソム駅から徒歩4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピクニックはどの番組で紹介されましたか？",
            "answer": "ピクニックは生放送トゥデイ(ロールブレッド)に出演しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 447
    }
}